好多年冇喊過 琴日係忍唔住喊咗

見到我哋咁團結反惡法，即使受到武力威脅 都冇任何退讓， 每個人都做好自己職責送物資就送物資做前線就做前線真係 忍唔住喊咗出嚟， 香港人嘅獅子山精神又再重新展現, 加油我哋繼續團結落去好冇? 千祈唔好畀琴日受傷嘅巴打絲打白白犧牲

利申發夢見到